大山100彎係咩玩法？

有無人試過？

Wt 7 u say

係大山行100入灣？

收皮啦臭雞

Yes

100有咩問題
響軚啫

試過渣住架A45 係大山比gti放爆，你問我答

幾時試下揸xe俾gti放？

cla俾2018 sti放星星 你問我答

唔好再理呢條臭雞

收皮啦小學雞！你好撚煩！你夠鐘食屎啦！死垃圾！把口咁臭，祝你出街卑車車死！

快啦快啦 齊文件就出牌架啦

你上大山通常要幾耐，係山下面開始計時

終於有人認同佢煩

45定250先

最多炒車死

臭雞

試過揸住架A45落石崗比架march放爆

藍色 大尾翼 有無巴打見過，堅快

你都幾搞笑

落山大石灣 電單車100得唔得？
個咁好飛

世界大戰了

上大山比jazz推讓佢行先原來佢比波子推最後比人放星星你問我答

冇興趣

我都係時候搵呢隻藍色幽靈報仇